[極危險]泛民左膠的危險害港策略！

陳雲：梁天琦系的勇武派最危險。狡兔死，走狗烹。提醒大家，勇武派被泛民犧牲的危險。這幾次在網上論壇發起的示威活動，已經有前線勇武者發現中伏，差役在關鍵的時候會在沿途的隱蔽之處大舉飛撲出來捉人。
懷疑這是泛民設下的局，在明年立法會選舉開始的時候，困鎖大部分梁天琦系的活躍者在獄中，用黃之鋒等香港眾志的明星來收割選票。
這個佈局也是合理的。泛民是收了財閥是指使來主導反送中運動，捆綁無辜市民上轎（送中條例是用來捉拿財閥敲詐勒索的，與普通小市民並無切身關係！），勇武派和陳雲將美國引入香港議程，泛民現在派新泛民來收割，也與共產黨妥協，用拘捕陷阱打殘甚至殺害強姦勇武派（尤其是梁天琦系），令他們終身傷痛，恢復市面平靜，給共產黨、地產財閥及國際財閥繼續在香港做生意，並且用普選來沖喜一下。
這種卑鄙的陽謀，我在本星期的沙龍講座講出來。
跟隨陳雲思想的勇武派過往不會爭議席，但梁天琦系的年輕勇武派大部分需要職業前景和活動補貼，他們一直在爭議席，但梁天琦又被困監獄，無法出來領導選舉，結果戰果會被新泛民收割！這是梁天琦系危險的地方。我一向呼籲釋放梁天琦，就是給梁天琦系適當的領導和議席報酬。我的大佈局和寬宏氣度，遠遠超過偽港獨可以想像的。

熱狗柒左就收皮啦！
今日講D咩都洗唔走 呢幾年對天琦落井下石！